你地班圍村人，行動都唔用腦，真係要教訓下你地

淨係識惡
好心你地唔好咁惡啦
咁你地衝晒出黎打街坊，記者，孕婦，議員係唔啱ma
元朗街坊得罪你咩？個個都係示威者咩？

咁想打咪衝埋出港島囉
成班示威者喺中上環呀
你地成班人
去到西鐵月台都唔肯上埋車，去支援下喺港島苦戰嘅警察朋友，叫你地班警察朋友情何以堪呀？
冇左你地嘅戰力
警察咪局住開36槍，猛放tear gas先制服倒班暴徒囉
D tear gas錢，子彈錢係咪你地填呀

嗱，唔好話我唔教精你班傻仔
元朗至上環計埋轉車其實只需41分鐘
41分鐘內你可以無限打鳩各綫車箱乘客，之餘
落左車，仲可以繼續打鳩你地最想念嘅示威者
咁樣一石二鳥先係真正做實事架ma

但你班豬隊友做左乜呀？
你地令現時局勢亂上加亂
林奠，警察要為你地嘅膠行解畫
原本你地有機會拎 ‘協助政府制服暴徒’ 光環
同有機被中共高度表揚，名留青史
此等終極光宗耀祖嘅上位機會，都比你地敗晒啦
簡直成事不足，敗事有餘
真心懷疑你班友個腦係咪淨係裝草同裝屎
唔識戰略就上多d bk同香討啦

咁你地而家係咩呀？
你地只係全港公敵，全港討伐對象

得啦，知你地惡喇，繼續打丁啦，三不管ma
咁我地做呀四管你囉

自稱土生土長香港人嘅你地，根本不配做香港人

一齊推

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

牛屎佬，冇膽出金鐘，淨係識打老弱婦孺

當比連登仔笑足5年既佔中3子定罪入冤獄 (戴耀廷教授)
「串謀作出公眾妨擾」、「煽惑他人作出公眾妨擾」及「煽惑他人煽惑公眾妨擾」
何君妖領頭直情動員吹雞「嚴重暴力傷人」
唔係唔會拉, 當無事呀

推到林鄭要交人

推